# Суть сервиса #
Рыбак заводит журнал рыбалки для отметок на карте мест успешной рыбаки.
К отметке привязывается "сеанс рыбалки". Он состоит из даты, инвентаря в тот день, параметров погоды, заметок, улова. К улову привязывается фото, видео, заметка, инвентарь для поимки.

Журнал маршрутов.


### README.md ###

postgres 9.5;
django 1.8.15;